[鍵戰]坐喺屋企睇直播嘅你 去各大新聞嘅facebook live 俾一俾comment 啲大陸網軍出晒嚟

如題

問下佢地想唔想參軍

Cap 佢地名放連登 再搵手足幫佢地報名從軍

殘體字果D 理黎做乜

洗版喎蘋果比佢地

洗咪洗 講黎講去咪又係咩港獨暴徒又盛
有眼都睇到黑警同黑社會先係仆街啦，唔係點會咁多香港人貼卡屌黑警

唔可以比5毛贏聲勢！

香港人當然分到黑白！